#Stravaganza Website - 1.0.0
##Introduction
Ce site à pour vocation de faciliter la gestion de l'orchestre de l'UTC : Stravaganza. 
Il comprend notamment à disposition un système de gestion de partition.

##Technology used
 - CakePhP 2.3
 - Materialize 1.0.0-beta